iwobi國家隊又兩個助攻

世一

賣個好價

yes

[認真]其實iwobi呢件垃圾有咩用？

讚下佢俾啲甜頭佢，再踩佢兩腳

唔好歸隊喇咁

希望佢永遠留係尼日利亞

虛火來

系

2 & b